又一城

又一城死咗人，有血漬

點解可以沉底？